自由鳥越做越垃圾

屌你老母自由鳥，我每個月俾140蚊換2mbps嘅上網質素

之前上網都好地地冇乜野
自從搞左新plan，然後舊plan好似食左屎咁
以前係休息室收爆21mbps，依家收2mbps上個網都要load幾十秒

之前仲要成日送野飲野食，依家幾個月先有一次
已經簽左約轉台，食屎啦自由鳥

之前差d轉左會...好L彩

我個陣都係用自由鳥做跳板，做新客上台
長用不了

用撚左一年佢起我飛腳
咁嘅上網質素對啲舊客

警世:咪撚用自由鳥

有冇3咁垃圾？
無限plan得5mbps

諗住用埋佢個轉台double 數據之後轉plan
想知有冇巴打用過$210果個plan?
用晒所有數據其後2 Mbps係咪慢到仆街？

我又冇試過慢左

提外話
今日啟動服務 但點解開app會出現a534/6
啟動唔到

自由鳥唔好用？
唔緊要，有我
😍😍 csl 網上銷售獨家轉台優惠 😍😍

‼️ 立即查詢，包你有驚喜‼️
Wtsapp:
Telegram:

✨ 全新獨家內部4.5G 極速無限上網家庭Plan ✨
$424 4Sim
$482 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新獨家內部 5G 無限上網家庭組合Plan(170GB 之後 2Mbps) ✨
$561 4Sim
$619 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新大專生5G Plan🤩 ✨

$266 80GB 5G 極速上網
首批登記額外每月加送30GB Data
另外更有推薦優惠，最多可獲贈10000Club Points

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨另有中低價至激優惠 ✨

$23x 4.5G 無限上網Plan
*$23x 4.5G 50GB 真。全速上網* 🤩
$89 4G 無限上網（5GB 數據之後128Kbps)

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

另外現有客戶續約會有更多驚喜額外優惠比你🤭🤭🤭
‼️‼️ 唔好等喇‼️‼️

想了解更多優惠及詳程？
即點擊以下連結即時聯絡！
Wtsapp:
Telegram:

今日晏晝測試結果...

好彩睇到你張圖, 差D想轉

過咗FUP?

係囉會唔會係過咗個用量唔知，我試多次都係冇問題

慘得過用3

唔L係呀真係嚇親, 低處未見低